［報數］CGA電勁館苦主區

仆街上年年中後無去過
大家仲有幾多錢係入面？

我仲有5xx-7xx
有冇得回水？半價折讓俾返個本我
咁你會計咪可以埋左條數去囉

間野肺炎前人數同開返之後人數差天共地
之地迫到行都行唔到 家下小貓幾隻
唔知同慕容條片有無關係

兩樣都有關，關門大吉

玩埋啲錢佢囉
入得錢都唔會回

好曬時間，點解當初咁衝動入成千蚊

唔係話分享喜悅架咩

無知一問 入錢黎做乜

初初頭幾星期去玩都幾開心

網巴要入錢先玩得呀嘛

搞咁多公仔機 我都唔記得係一間電競館

冇得即場畀10幾蚊租一個鐘？
一定要入幾百蚊咁on9?

果陣無記錯三十蚊一個鐘

真呀
好地地賣gear咪算囉
依家兩頭唔到岸

p巴咁有米 當施捨比cga

拎d錢book酒店叫雞好過

我以為係d機主出黎呻金魚缸細b逆市加租

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦